Домашнее задание к лекции 3.1 «Классы и объекты»

Распишите своё понимание инкапсуляции. Представьте, что вас спрашивают на собеседовании.
Сформулируйте своими словами в чём плюсы объектов, а в чём минусы?
Опишите 5 классов и создайте по 2 объекта каждого класса — Машина, Телевизор, Шариковая ручка, Утка, Товар. 
Классы должны содержать свойства и методы. Все в одном файле.
Дополнительное задание:
Создайте класс новостей для сайта.
Реализуйте страницу, на которой вы будете эти новости выводить, 
используя только методы класса (к свойствам обращаться нельзя).
(Необязательно) Если окажется слишком просто, реализуйте класс комментариев 
и создайте метод getComments в классе новостей, в который будете передавать объект с комментариями, 
который будет также их выводить.